作為港版鄧寇克司機之一，我有嘢想講

見大家開始瘋狂吹奏，我地有幾句野想提醒大家:

1. 我地只不過出車，不值得甚麼掌聲。前線出命，所有榮耀歸於他們。
2. 請所有蛋唔好怕醜，要上車就快，唔好怕醜，更唔好推讓
3. 記得join tg <打擊偽校巴> ，
上車前search一下車牌，所有家長都樂意等個20秒
4. 上車請收一收口，不要多談行動細節，防人之心不可無
5. 不需要係正屋企樓下落車，原因同上
6. 司機收錢係犯法，我地亦不需要油錢隧道錢資昆，唔好咁婆媽

接下來的抗爭入面，請大家緊記，黨鐵絕不可靠。
所以大家更加要善用校巴服務，俾我地有機會支援大家！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

推

多謝巴打

自推一個！

再推先

字行間流露霸氣

<打擊偽校巴> 好重要

多謝你哋同我哋塞咗幾粒鐘

家長tg真係有位師兄好霸氣

一出一入5粒鐘
不過係值得既！

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

感謝

推撚爆佢

家長好波

家長

幫手推上熱門

推琴有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

好波

多謝你

好想同校巴車長傾多d計 但要保障自己都係冇乜講到野
希望好人一世平安

推
盛情唔好推喇
好事係應該值得表揚
機場手足同接放學父母都一樣

push

多謝晒

多謝你 輕輕一推

proud of you

今日大家都辛苦曬

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

霸氣！

一般校車都會有準備水，尿袋，衫，同食物
但我之前自己食哂未補充，今晚想食無得食

臨訓推多下
大家努力

好霸氣 多謝你地

又得喎，下次我都試下

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

多謝你地

多謝家長

好想問下 中港牌你地會唔會信

今日係你地救左我一命，點都好，多謝！

我都有去

車尾放晒野食同水其他人真係買比你地食

希望你地食啦

車上個絲打行到上車差d暈都唔想食，全車叫佢食先食，其實小小零食唔係咩錢，肚餓就食多d

我買黎就係比你地食，我已經小上前線，呢小小忙就比我幫下手啦

今日見到東涌碼頭好多義載,好多謝你地,你地救左好多手足

多謝你地為香港既付出

果種雷氣

推呀
第一唔好怕羞，主動問。
第二落車就拎齊野咪放低錢
第三唔好咪戀gear, 應掉就掉

我只求你地咪撚畀人拉安全返屋企，呢樣野係無價。
唔好覺得唔好意思呀。

感謝所有人 推

多謝

爸爸我愛你

我愛你❤️❤️❤️❤️❤️

其實係唔會想食太多野
食完飲完 去廁所係好麻煩
(個人認為)

不過唔知當事人點諗

坐陌生人車要勇氣明白既，食人地野飲人地野都可能緊張遮。

愛死你地
馬拉松選手上

Pish

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多謝你 一齊等左3粒幾鐘先出到去

你講得好啱

Push

有車出車，有人接人，大家都好人一生平安！

都係個句！
多謝各位爸爸媽媽

多謝你地！無你地今日真係走唔到

雖然無份用到
但都好感謝一班家長
我自己無車幫唔到手
你地嘅幫手真係好緊要
由其而家黨鐵咁撚仆街

多謝晒你地今日

多謝義載 保一世平安

多謝你哋

多謝各位爸爸媽媽
今日真係好彩有你地

好人一世平安

唔好怕醜，唔好比錢，唔好傾行動細節，
就係咁簡單
推

4. 上車請收一收口，不要多談行動細節，防人之心不可無
5. 不需要係正屋企樓下落車，原因同上

好緊要, 多謝你既校巴

想知其實會唔會有校車channel 單拖成日唔知點走

謝謝

多謝爸爸

校巴與我們常在

多謝你！😭大家要加油
今日大家辛苦哂啦！

多謝家長爸爸

多謝你哋，辛苦哂

推!

家長記得車cam 要調整

有group,自己google 下個tg gp 名係3個數字 。不過你有時行去後防見到校車停低哂/校車車長攪低左個窗/企左出車無所事事都可以問下既。

真係塞到膀胱都爆但再辛苦都係值得

多謝巴打，希望今日有出過嚟嘅車主，同埋的士佬可以加入

今日多謝曬你地

我老母仲係咁whatsapp 我問我去左邊，講左2個鐘返緊

我都想做校巴司機
係咪就咁去到學校附近就得？
定有tg gp要上報左先？

唔好抹殺自己功勞 救返好多人

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推 今日全靠你地
好多人先唔洗行到斷腳仲要行到凌晨先走到
請受一拜

推 感謝

推
辛苦巴打同前線手足

真係好多謝你地
今日一見到你地好感動

多謝你地
見到咁多校巴好感動

今日個測試完滿到真係靠你地

有tg gp, 為左但避免假校巴車/狗狗上車。部份group已經唔接受新登記校巴。
最直接方法就係做小食車支援，停係逃走路線/其他師兄旁邊，有事就做校巴。
問下有冇人要放學。

P牌仔無得正皮，至少等我推一下😭
光復香港，時代革命

多謝哥哥的家長車

超感動

喺全球油價最貴嘅地方做出d 咁痴線嘅行為 ,聽朋友個朋友個朋友講，叫站果班阿叔其實係有嘢食都唔敢食，因為要留俾班𡃁仔

一D 都唔完滿
輸撚到仆街
只可以話狗留左少少手
先死得無咁慘

多謝家長
今日第一次坐校巴 感受到濃烈既人情味
真係好想認你做爸爸

希望有朝一日大家可以喺煲底下坦誠相見

無穿無爛返屋企呀要

I love you

感激

真香港家長，我愛你地

全香港except 黨衛運 assemble!

多謝！！！

多謝校巴咁多位爸爸媽媽

btw
香城online 攻略心得 歡迎討論

多謝你幫手

感謝你

推！各位寶寶注意
check左車牌先好上車

又寫入歷史一刻

p牌比唔到正評

衷心多謝你地

感動

多謝！

辛苦晒各位手足

我要搵律師，我要報平安

求你地幫我推。

（人手置頂） 我要搵律師！！！提防假冒家屬！！

爹哋媽咪我愛你地

冇你哋都唔知點返屋企

PUSH

推 多謝你地

推多謝爸爸媽媽

多謝各位daddy

tui

真係好多謝所有家長

岩岩番到屋企 多謝你地
但我擺左少少錢係車到

自膠㩒錯

Push 第一點已知係優秀的人

今日喺東涌
有3-4個校巴司機都有問我洗唔洗車我一程
但我真係除左自己信唔過其他人
係度同今日比我拒絕左嘅校巴司機
講聲唔好意思

多謝出嚟嘅所有手足我愛香港人

幫推
校巴家長

呢啲野自己諗啦，總之安全返到屋企就得。

thank you!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

今日個仔女留咗啲錢同食物係後座，走咗先tg我
你地可唔可以唔好咁傻
講到名義載梗係唔收錢！！！
駛乜怕羞呀你哋！
唔准俾錢啊！！！

[

推,多謝樓主

多謝你地啊

多謝家長！
我都想買架車幫手但對比下我會繼續發夢
直到有日訓唔著發唔到夢我就買架車專心做家長照顧小朋友
希望唔好有呢日

我地要贏呀

Thx

pish

多謝🙏🏻🙏🏻

612 721 811 831

多謝義士

多謝家長你地超好 一上車就問我地餓唔餓 即刻遞唒啲野食出黎 驚我地餓親真係多謝唒今日出過黎接仔女既家長 今日搭個程車係咁耐以黎覺得最窩心既一程車 好人一生平安

多謝咁多位校巴司機

多謝司機
但係有啲野想同司機同大家講

作為長征一人，有啲野想講

多謝巴打同所以家長

多謝咁多位

多謝您哋

錢比左係心意 冇左唔緊要
最緊要係安全就ok 我當搭左程的士架姐
唔係話想比錢佢地賺 而係真係少少心意 多謝佢地
真係唔知講咩好 比錢最實際 唔係話多 幾十蚊姐

up

謝謝你

推 重要野

辛苦巴打 你都係英雄

香港人，加油！萬事小心！

第一次坐校巴，好感動

多謝巴打 好人一生平安

P

萬分感激

好型呀

一切榮耀歸於英雄

每個崗位都咁重要

我地一榮俱榮

今日如果冇你地就大件事

都要多謝你

今鋪再一次unlock achievement

以前仲覺得有鐵走
跑得到
今次真係行撚到腳幣
然後諗左陣
再決定搵車坐

上左架靚車
唔該哂你地

感謝!!!

今日應該係我見過最多校巴既一日

屌 每句都好似有聲咁有霸氣

推一推

揸下停下塞車其實好攰 辛苦晒

我們絕不投降

仲要好多靚車
好多中港牌

其實有司機開過post講，唔好講太多自己資料名幾多歲，今日做咩係度，其實呢d就算人地問你唔答大家都知點解

辛苦晒！

第三點推

好人好事

校巴

感謝巴打

嗯

Thanks🤝

多謝哂

師傅好波

Ho ball Ching’s

點都好 多謝你

支持

多謝各位爸爸媽媽體諒

校巴隊要加油

多謝巴打
見到你地係咁出黎接仔女放學我喊到收唔到聲！
我愛你地呀！
除罩個日比我呢個和理非攬下你地好唔好

好人一世平安！

辛苦哂

琴日偷偷將錢放係我車頭嘅手足，我已經幫你地贊助咗立場。

真心感激

小心有狗上你地車

多謝你地！

612 721 811 831

推 感激不盡

司機表示 唔洗放低錢
我地少少既幫忙對比大家真係微不足道
你地唔好抹殺我地付出既少少
如果有需要幫忙既地方要出聲 唔洗怕麻煩到人

多謝巴打仗義

琴晚有位絲打落車時話想扼手
但夾硬塞張$100
好似塞得翻去比佢

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

感謝！

謝謝家長

831

p牌推

多謝所有校巴司機

I love y’all 3000

呢樣真，防人之心不可無，上車記得收口

多謝你呢位家長❤️

你哋係91行動嘅MVP

好人一生平安

Thx hero

巴打👍👍👍

推，支持

多謝你地去接行路大軍

同時上車既都唔好問司機野 司機都會驚載到鬼
大家只需要落車時講聲唔該就得

五個鐘同埋隧道錢 加埋都唔夠香港人嘅安全重要

講得好
作為車手 我地全程都係嘆住冷氣坐
而你地徒步行左兩三個鐘
反而仲要吹奏我地
真係好慚愧

堆

721 811 831

推唔推

多謉巴打

自己人揸得車唔會在乎果少少油費隧道費，蛋蛋唔好咁婆媽

3個位後坐俾我塞左5個仔女落去

唔知佢地會唔會覺得辛苦過行

同意

好

所有榮耀歸於前線！！
利申港版鄧寇克司機之一

香港人

當大家選用校巴服務班狗就會set road block, 一定要諗好計，換衫棄裝似乎係必然， 要揾棄裝地點安全時再返去攞返。

上客區可以拉長少少，等後面車無咁塞

多謝保母

咪撚嘈 直接上車
去中間點落 大家最有保障

無人上車反而仲浪費時間 塞住條路

勿相認

多謝咁多位家長

Pish!

推！

香港人加油！

VERY 高汁

推
光復香港時代革命

Thank you

各位手足 尋晚接仔行動雖然成功（塞到好急尿）
但係嚟緊日子一定要更小心 無論係家長 仔女都係
港共一定會無所不用其極打壓家長車
輕則勾車 重則新屋嶺
唔係想散播散水論 / 否定各位努力
只係唔想大家太掉以輕心
請各位仔女 唔好磨爛蓆死守
試過好多次11點幾12點 明明條街已經冇乜人
不斷撈 不斷問 仔女都唔肯上車
其實咁樣會直接令家長/仔女都更危險
狗只要深宵時分 重要幹道set一兩個road block 乜都截晒
Be water, my friend

光復香港
時代革命

寧為玉碎
不作瓦全

推撚死你

港版Dunkirk

感謝校晚真係好有用

推呀 霸氣家長

多謝各位義氣家長

老司機ㄧ定知自己架校巴有乜暗格可放文具。

我揸左12個鐘校巴，轉轉都有問d學生有冇文具。當時心諗真係有road block，幾km外已見到掉埋，大不了自己食左佢用來裝修。

唯ㄧ後悔係係見到成班學生係北大嶼等上車冇問要否車走文具。。。

ps: 琴日綠的司機叔叔好好人，北大嶼叫左6個學生上車。

另外有架紅的本身有客都上多個學生。

仲有好多司機本身冇打算接放學，見太多學生先改裝校巴。

添馬 2:30pm 見

RESPECT

有無話如果俾差佬揸車，口供要點夾？

利申 自己有車想幫手

google大消物
admin 會不停時開放校巴報名功能

都辛苦你地車返佢地出去
大家各有各做嘛
辛苦哂啦 咁多位手足
好波

多謝前線
多謝司機

多謝你地呢班家長

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

全民跳閘

多謝巴打 感激🙏

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

榮耀歸於真香港人

Respect

大感謝

有義氣 推

UP

Thanks

多謝校巴爸

呢個post竟然有6個腐皮

昨日下午及晚上第一次接，能夠參與是我的光榮！

十萬個多謝

支持！

作為校巴司機 我想同大家講 真係唔需要俾錢
我差唔多個個星期都有出黎 雖然唔係前線 但知道大家付出左幾多 有幾辛苦
做司機呢啲咁輕鬆既工作 如果仲要收返你地錢真係會好慚愧

多謝你地呀香港人真係好有愛

紅住眼都要推

推，好後悔冇早d考車唔係都可以幫多樣野

識野

推推推

辛苦曬各位司機同學生

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與
12. 罷睇紅媒

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

多謝司機大佬

仲有一樣

經過尋晚 大家明和你塞嘅精髓未 各位車主知點做未

冇車嘅手足個個西裝高踭鞋去搭車 唔口號唔黑衫口罩唔gear 我見唔到可以點輸

Push!!!!

叫得你上車, 讓你安全落車
唔好咁婆媽

搭巴士！！！！！

霸氣家長

係要小心偽家長啫

對你地唔住 琴日太塞車
入到黎你地已經比人接哂

Push.

校巴司機表示非常同意

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

冇你地，點樣安排撤退
錢已經冇得俾，只想感謝你地

時刻保護自己啦

另外一提，其實好多家長車都有飯捐，仔女真係肚餓無飯開，一定一定一定要同我哋講，唔好怕醜！

飯券

推推推推推推推

倉爸有型呀

推。

［圖］尋晚坐過校巴嘅入嚟，真係俾你累死！

唉無操野三個月喇屌

放學仔女表示感激

我都要多謝接我地個位校巴伯伯，接咗我地成60人🙏🙏

多謝巴打！

P牌不能正評
只能說句感謝

千祈千祈唔好唔好
去敲老冠所有旅巴既車
100架你都遇唔到1個好人
全部藍到發黑

聽到你地去敲佢地車既車門
當刻又上唔到fuckbook出post
真係俾前線嚇撚死

上左佢地車，一定賣鳩你地

99%都係仆街冚家剷
下次要車走，千祈唔好找佢地

推, 多謝校巴司機 !!!